你是投手, 我是捕手, 舞台是坐無虛席的甲子園

打進甲子園! 投出160km! 然後--

又睇左一次

留番D淚水7月中有新短篇

咁撚正?

青葉

無講幾長

希望有漢化

做咩貼個達也出黎

想fake人
但唔睇件衫校名真係分唔到

達也都好有型啫
唔係fake

睇個畫質都分到
樣就未必

作者自己都分唔到啦

唔分唔怕畫錯

幾時可以有樹多村光樣既男主角同若葉樣女主角係埋一齊既作品？

及川=投球機

里山活樹同水谷香月算唔算

呢套無睇過，遲下睇埋先

樓主弱智

成日諗若葉無死
光仔會點簡

呢套tvb粵配無疑係我心目中頭三位置

一定係若葉

katsu! 正